一年前 一名手足手無寸鐵地被實彈擊中

依個po 想聚集下大家對各位
面對官師同各壓力嘅手足嘅支持

我知道各位手足面對官師嘅無力感
亦都好怕被condom
但係我地除左旁聽 做唔到d咩
好對唔住
希望你地知道 我地唔會忘記
更唔會放棄初心
只係目前可以做到嘅嘢太少
手足就係手足 唔會係condom

話比大家知 我地care

【收集給手足畫家的生日祝福】

手足「畫家」因社會運動在囚，我們得悉他於11月生日。雖然生日已過，但畫家依然想收到大家的祝福。石牆花及臻辦希望藉此號召各位手足留言把支持及祝賀說話送到畫家手中，現在藉Facebook平台讓大家留言把心意轉達畫家，讓他知道有大家與他同行，不至孤單。我們將於11月16日整合留言後，寄到他所在的監獄，多謝各位支持。

邵家臻